是日最佳活動－簽聯署！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

「港島區、九龍東和九龍西採取「初選加棄選」雙軌制，初選無約束力。」

議會戰線要35+ 就一定初選！
要過半本身已經好勉強，
上面果三個選區仍然未肯搞有約束力既初選，
而家每一席都好關鍵，冇就係冇，
只要有一區唔肯搞有約束力既初選，
就真係一齊成個陣營一齊團㓕。

而我哋做到既就係透過施壓，
迫使佢哋聽從民意。
- - -
今日聯署最後一日，
暫時得四萬聯署，
我哋目標係十萬！

見到呢個Post推咗上熱門先，
之後每人再開多個post講聯署，
我要成個熱門都係初選聯署！

另外如果有tg channel admin/ig page admin
都幫手spread啦

推

唔好令議會戰線手足失望

pishhh

pishhhh

push

Push

丫叉手足想眾籌民事訴訟控告警方

幫手簽埋依個

簽名師

我要初選